嚴選香港十大黑人憎政客

你地最憎邊10個政客？

根據維基百科 政客(政治人物)：政治人物，是指以政治為職業，或積極投入政治活動或公共事務的人，無論其動機是私人利益、黨派利益或國家利益。在現代民主政體中，職業政治人物常通過組織或加入政黨、參與選舉，以爭取在政府中擔任職務；這些人在英文中稱為「politician」，指的是一種社會角色。

先拋磚(頭盔：以下名稱不代表或影射任何人)：
689
777
垃圾筒局長
立會大口九
掃把頭
鼠王
元秋
鐵路主席
殺無赦

梁振英我屌你老母呀 使撚戴頭盔咩垃圾樓主

要分開立法會議員同政府官各十人會好啲

揀十大唔黑人憎應該高難度好多

唔係力架，係乞人

邊個大口九

1.汪洋達
2.陳雲
3.鄭蟲太

11哥

蝻民之父

何君堯
呢隻仆街閻家產幾撚時死

香港十大定連登十大呀

廢土
長毛

劉細良太平紳士

做過主席

譚惠珠同犯婦人都冇，兩大妖孽

禍港之首老懵懂懂冇、 樓主都係返去讀多幾年書好過

除左狗主諗唔到邊個
去到邊分裂到邊
係議會鬧到班建制派仆街，轉頭又一齊入馬場，飲紅酒
仲有幫連登仔最喜愛ge方向報寫專欄，做評論節目，應該係做義工一蚊都冇收

屌 全部排第一，打和！

竟然無楊onQ
泛民佢都算最黑人憎個個

where's 淚灑雪廠街？？

難民之父無得輸